Реализация сложных сценарией навигации в приложении посредством манипуляций с стэком activities.

Цель упражнения:

    Потренероватся запускать activity в отличных от стандартного режимах

    Работа с жизненым циклом activity и сохранением состояния.

Задание:

    1. В приложении существует 4 activity (A,B,C,D)

    2. На каждом activity присутствует кнопка которая позволяет перейти на следующее по стеку activity и "home Up" кнопка в тулбаре + поле для вывода текста (состояния стэка).

    3. Нужно реализовать следующие сценарии переходов между activity (прямой - при помощи нажатия на кнопку, и обратный - по нажатию на "home Up" ):

         3.1. прямой: A->B->C->D обратный D->B->A

         3.2 прямой A->B(новый таск)->C->D->A(старый экземпляр) обратный D->C->B->A

    4. Каждый переход должен добавлять в текстовое поле отметку о переходе (т.е. для сценария 3.1. в самом начале активити A должна содержать текст A, после первого перехода A->B и т.д.), ., при навигации в обратном направлении - отметки так же должны соответствовать актуальному состоянию стэка.

    5.Активити должны поддерживать поворот экрана, т.е. отображаемая строка состояния стэка должна оставаться актуальной (сохранение информации должно осуществлятсья посредсвам вызова метода onSaveInstanceState).


Материалы:

http://developer.android.com/intl/ru/guide/components/tasks-and-back-stack.html

http://developer.android.com/intl/ru/guide/components/activities.html

https://play.google.com/store/apps/details?id=com.novoda.demos.activitylaunchmode&hl=en - приложение для демонстрации различных launchMode-ов